【Viutv】又要威又要戴頭盔（5）

Viutv 最長壽節目

一開就一秒被負皮

搶唔到 |OO|

反智轉身

支持牙鐵拎嚟當沙包

新po lm

屌

動物節經典

我哋班狂粉真係不得了

踢走個乞衣兜啦

屌你老母

陣安立沙包

我老母你屌唔起

齊齊拎養生啤神

老豆𥄫女笑撚死

正

未完！！！！

未完

比着我都會咁做

呢個好撚正

成日係條斜路比人嚇鳩死

支持出陣仔沙包

又john mak

真係有john mak

好似幾靚仔

屌你老母BBJ

除盔個位有小小似陣安立

女就教主 男就陣仔

邊個嚟

我接受唔到

你食屎
bbj我嘅

岩岩GOOGLE 造星2
但我都唔係好記得D人,,,
始終冇1 果個拍法令人深刻

啲對話好癡線

星期一三五我嘅 ok

唔到你唔受

又喺度爭啲唔屬於自己嘅嘢

一嘢笑到停唔到

唔記得有呢個人

珍

FF吓都好

星期三要係我

你洗乜爭 厹占gym三個門神棟哂係到

你就屌啲屬於自己嘅野eg 厹神

超級BBJ大戰參戰機體有老母巴同英仔

bbj最少認得我個名

旅遊氣泡真係好好笑

厹神 not mine
我的先係我的

陳安立都認得我個名

陣仔就好冇人同佢爭

唔好再攞來打飛機啦

So funny

佢哋已經係你身體嘅一部份
你會唔會話你隻腳唔係你自己

珍 dog

事實洗咩打飛機

乜撚野來

做咩笑牙鐵係dog

陣仔個堆單機嘢來

Sg搵鬼去咩

旅遊氣泡 一篤就爆

孤芳自賞

我都想BBJ認得我

芳邊度芳

又高又大

你地慢慢爭
我就係要生啤好啦
想知有冇可能整個生啤STICKER 係呢到

爆硬佢哋好似本身都五萬幾單

你揀八婆定我john

唔準諗 即刻答

viuTV chatroom 大把

今日個10個俾人制裁到啪啪聲

bbj
唔洗諗

我覺得生啤好似角落生物

生啤配炸蝦

第一日先知占呢啲叫高大

八婆一樓都唔係我杯tea來

明明係港共唔合作

咁八婆二樓係唔係

Viu其實仲有邊個拍得上bj

陳安立

睇31睇動物好過啦

八婆五樓

冇

佢中意大波妹

佢前面仲有世一同SS，未有單位放佢住

教主

牙鐵鍾意飲杏仁茶

你對唔對得住厹神啊你

對唔住
厹神喺陳安立面前 just a piece of shit

唔食杏仁茶囉
端B我就唔抗拒

咁咪啱 你鍾意食shit啊嘛

唔好杏仁茶
端B

教主後生都幾正㗎

教主徒弟6C1可以一戰

屌你

有幾驚嚇

頭盔

好warm
熊貓係暖男

細路

個呀叔

抵啦煙鏟

好型棍

John Mak

提子

屌你星座撚

帶口罩靚仔好多

除罩唔得？

本身都唔差嘅

你最靚仔

Cls
咁都做我

無頭盔但有口罩，全部除頭盔都得啦

識嘅實認得架喎

我條眉好撚易認

哇 哈佬威咪好邪……

小新？

係咪有人開始相認

以前唔係有巴士可以過對面架咩

嗰條路係咪早前畀 OP 封嗰條

其實，邊有真係有咁多人丫

救生員

迪迪尼應該多啲靚仔靚女

左邊嗰個係咪你

射對面車

下 以為個c9會開心番哂

好掛住跳舞肥仔

秋刀魚巴

投訴撚

肯定係連登仔

西客

仲未見到佢出現

陣仔你做乜自爆

做咩唧幾靚仔呀

小宇宙

仲驚過條女

應該幾似你

返冥界

聽完我會選最尾幾日去玩

好正成班跟

我覺得個死者係撞野多啲

都話唔係我

但要出返門外

可能真係野帶佢入去

冇理由繞到咁多野

有無咁誇

下屌
好恐怖

有墓喺入面佢講咩故都信

睇完想去

你真係好weak

我係有empathy

啲鬼故好流喎

個大街真係好陰下

迪奶好廢

自己驚又賴𨳊二汶

真

話二汶驚

自己扮

剩係識聽普通話

熊貓係大陸仔黎

支那熊

熊貓都要做支那熊貓
路係自己揀

唔打陣仔喇

人扮架

牙佳

唔好落佢妝

我都有十年冇入過去

下集係雞？

飛機師同空姐係咪特登

叫鴨

媽媽生？

下集

定顧客
要戴埋手套咁誇張

頭盔真係好貼地

黑心公園

我都想應徵做海洋公園演員玩下
有咩途徑

感覺上黑心嘅係管理階層

呢層當然

左邊嗰個好靚仔

之前睇造星2 覺得順眼
帶咗口罩加左分

wtfff係邊個黎

佢個組叫B3
上年玩啲嘢好有創意

每年萬聖節都會公開請人 可以留意下
不過今年收左皮 而且而家奶共奶到咁

oh戴口罩果然好樣咗

請咩年齡
我怕我年紀大人地唔請

之前睇連登自問自答po 好似話只要唔怕醜有表演慾就會請

推

女嫖客

又要search先揾到個po

只限成年觀眾

我應該唔俾睇啦

驚到要帶手套

扮細可恥

唔同
都唔洗比錢

今年17.9歲

可能對手有紋身

幾廿歲人少啲幻想啦

要講韓文？

啱啱回到17歲

樣嘅問題

英文溝通掛

韓仔真係冇興趣

同感

大幅整容
膠面

你17 我肯定未出世

點解同我地男人講既野一模一樣

英B你扮啦你

咪又係人

都幾進擊

遲左添

需求一樣

菲律賓最cheap

有名你叫 廢中英

連登仔汁男都冇得做

啤酒仔

D鴨好似仲平過雞喎

800同支那蝗出街

邊到有得叫鴨
我都想做鴨

整爛電話

貴過叫雞

AV男 汁男都係平好多

真係
諗到啲支樣大叔

諗起鴨科

調返轉咪一樣

扮沈船

佢哋頭先話真係有拍過拖
諗起沈大師都話同鴨科真心

2文一齊去

陣仔可能明白呢種心情

我係juju童養媳

佢分分鐘沉船

歡場有真愛咩二次元就有

迪偉先係最想去

貼錢買難受？

你冇？？！？

做得人阿嫲啦，仲媳

原來香港都有㗎？

又話中意baby john

為隻鴨喊

捉蟲啦今次

可以遠觀

沉曬船

之後又話中意陣仔

唔鍾意佢啦

我個心得賴柏綸

唔好對我有非分之想，我已經有阿南啦

啲friend咁好嘅， 點解我冇

佢三個係咪富婆來

兩萬

繼續ff

佢哋都幾有錢

廢中英

咪係

真係好痴線

你都係
我最專一

我講還講
唔似你地爭到出面

生得標緻都要叫鴨

又唔排隊

同路人

奶奶

做鴨咁好做咩，係咪要考慮轉工

好無聊

有圖?

曾志偉獎門人啲遊戲一定係呢啲地方抄出嚟

我抱住暴龍仔啊嘛
有細路可以優先

越聽佢地咁講越顯得佢地越寂寞

Live sex show

飛機

live AV

live

照下鏡先

睇過

扮黑驚
打到飛起

幾標致咁囉

你講得出果下我先覺得驚

鴨最貴真係貴扑野

有無多啲內容

NTR都玩埋

熟女強人

為左生存

WTF……真係有人鐘意睇NTR

哩D應該係個老公唔得啦

冇圖你話靚仔過bbj都得啦

百貨應百客

我驚你餓親

類似

真係有

竟然冇講女邪骨

未聽過

我有BBJ咁應該唔使生活得咁苦

有咩服務㗎

你來幫我叫酒咪得

你有自知之明咪好

你貼錢考慮吓

估唔到

以前揼骨同D技師吹水
話有D女客會叫D按腳仔入房按,好似會捽埋碟
有時會叫多過1個入房

我先唔會俾錢廢中

最多整個蛋糕比你

靚仔唔係必然，睇怕要去泡菜走要轉

你話㗎

等你做左隻鐵鴨先

萬一面試唔得，連蛋糕都無得食

好震驚，仲有屎忽放仙女棒……
我啲思想真係太普通了

搵埋陣仔一齊自立門戶

陣仔會貼錢養仔，未開已經破產都未定

佢咁有米叫佢養你咪得囉

我唔屬於佢食開個類，而我不是厹賤dix

繼續睇二汶

繼續有二汶

想做鴨屌呢啲女
好似幾瘦幾正

冇睇上一集，呢集咩職業？

叫鴨嘅歡場女子

做生意咪得

打賞200蚊俾佢

二汶again

想同最右嗰個女瞓

咁果3個女人係咪都係30歲以上好難想像後生女會叫鴨

9up都叫sweet

而家呢個話隻鴨細佢15年
咁呢條女咪分分鍾40幾歲

冇講

37 38都得架啫
如狼似虎

知唔知邊個chantel後生先玩得勁

佢地3個條仔都係鴨？

老手們

你老婆植慧芳最正

哇屌 mk到仆街

好老套

諗起波特王

成日覺得呢啲好尷尬

不論男女年紀 係人都會有呢d需要嘅
好多時試過就返唔到轉頭

佢拍片係幾女好笑

好難頂

要睇你個樣囉

屌你
20年前咩
仲講呢d 都唔覺老套

都係雞同鴨啦

過來人

D鴨一定成日睇pick up artist片

老婆

撩妹
不過佢咁靚仔

印尼都係咁

如果氣氛好講依啲都幾搞笑嘅

個男仔細佢十五年喎 一定啦

樣>>>>>>>>>>>>>>

睇片ok嘅

真係雞同鴨？

雞蟲定係鴨蟲可恥啲

我孤陋寡聞，真係唔知有冇相睇下點玩？

有咩分別㗎

Late show個後生女主持呀

頭先個case
嗰隻鴨個老婆都係雞

聽啲語氣同口吻真係好中女

就係平時啲post 屌尻雞蟲，但冇人屌鴨蟲

你咁講我就知啦

佢成日都call duck

同隻鴨談婚論嫁係咪痴撚線
拍拖都接受唔到啦吓話

而家先知呢樣野
但以佢外表應該勁多人追架喎，要悶到去叫鴨咩？

咁D巴打沉船呢

同叫雞沉船一樣道理

好慘

感情野無得解釋

支那真係全球最大紅燈區

有啲人追求新鮮感同刺激

用🍂遮？

感同身受

靚仔既鴨係都入娛圈喇

肥仔都$1500

彈鐘

都要畀一半

燦神.jpg

估唔到女人都有有婚前party

我嘅幻想

做到一半 屋企人又唔認佢
好慘喎
焗住要做鴨

好奇咩我都有fd搞過

你真係繼續幻想啦

佢係屬於大隻

你好得意

想聽

no la

即係仲有機

無野聽
我睇到fd貼相咋

對老母巴係咪有性趣

班女認唔認自己係雞？

但香港好多所謂ptgf都係虛榮

唔夠暴龍b得意

真係重炸

下集must watch
幫大家繼續戒m記

我屌
好撚嘔心 好在冇食成年

叫雞個班會唔會認自己係鴨？

食荔枝角嗰間好過啦

kfc都唔洗食

應該幾多嘢爆
呢兩集講叫鴨有啲悶

係既，我太保守

咪搞佢

繼續食嘉寶

邊間

個位置好難搞

暴龍b係大家嘅

勿當奴

的確係有啲隔涉

佢生意咁好 期待佢開多間分店

好食？

未食過

佢個菠蘿豬

唔錯

好似新開左冇耐㗎咋

啱啱睇過都真係幾正
遲啲經過個頭會試下

我都係食過一次咁大把
個位實在太格攝

sam

好想試埋之鋒之前食既乳豬carbonara

搵日放假去試吓

又小草又馬車

又有二汶

繼續睇2汶

三個都係m記？？？

咁都遠

嘢好食 侍應好正

有仔𥄫

點解 viu 唔搵我上去 ?
我嘅介紹係「我乜撚都要做㗎」

其實係咪真係假雞呢個真係由細講到大

試過約朋友食葵涌嗰間

佢都嫌遠㗎

後尾佢發現有巴士經過又OK

其實kfc隻雞翼邊到有得食，唔想幫襯怡和

葵涌都遠

睇 bob 叔點做啦

試下自薦

然後通知巴絲們 ok

唔信囉點會拜托就會即刻新鮮炸俾你

以前返間舖隔離有漢堡店
每次佢哋一收舖 佢哋就會送啲賣剩薯條畀我

佢煮埋俾我食就得

會唔會係佢遠 而唔係葵涌遠

一定比佢加料

好耐之前喺M記有個閪男人買外賣

投訴個阿姐將包薯條倒轉放

自己篤最好

最撚戇鳩係我覆咗佢張單畀埋錢
之後佢話我落錯咗

薯條點加到料
睇到晒個炸薯條區

有冇聽過去快餐店同佢講薯條走鹽嘅話佢會即炸俾你㗎

花蛆唔係監制

肥仔

你都做過m記？

呢個節目聽下算啦，根本有好多都係閪staff

陣仔肥d定賤dix肥d

唔係呀啱啱個男人話其實你好禮貌啲同佢講要新鮮佢會即刻炸俾你 走鹽嗰個聽過好耐啦

成個預告都講佢
聽日一定好精彩

真
講到落餐改少少嘢都好似犯法咁
而家點餐機好方便

睇死佢又可能放最後15分鐘啦之後又播唔晒嗰種

係
是咪要超越Odi

唔好食M記啦

係app落最撚正

有冇諗過會自己篤機嘅人已經係好客

屌佢老母m記剷薯條班仆街唔講仲以為間舖佢有份
薯條本身都唔撚值錢嘅，次次裝得過一半

咁我都唔信

咪就係
裝滿啲都唔得

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

對我嚟講改冇所謂嘅
反正出咗餐 行出行入要呢樣要嗰樣嘅都唔係我

不過覆完單 confirm 完 之後又話出錯咗就 on999999999

我好撚鍾意塞爆佢

呢個真
齋聽都覺好閪

屌 呢樣真

靚仔咗好多喎

黑狗

靚仔咗

唔閪都唔會做M記啦，第時轉晒做AI全自動化唔使請人添

屌
原來係厹黑狗

wtf黑狗

幾靚仔喎

黑狗嚟
瘦撚咗咁多

樣都唔同咗，好似白咗

後廚煎扒功臣

好靚仔

返服務業返得耐
一係會變得好好脾氣 一係會變到好撚大脾氣

本身都型 不過cool吓牙好

more

大公司跌左番扒落地就掉左佢算啦
使撚慳咩

除非真係有計數
日日mark住少左好多塊

死狗公黑狗而家個樣成個道友咁
見到排煙屎牙就唔開胃

好撚on9下

咩人黎

做乜鬼

呢樣珍

懷疑會好易死

咩呀
造星II咪有人屌過佢係咁溝啲參賽者

黑狗？

做乜鳩

造星二參加者

歌bgm jm9

咁撚無聊既

聽唔明

所以已經無表情返工

？！？！星二啲參賽者都係男仔

咁多

sor
化妝師

平時叫多醬都唔見有多醬

on9 之前試過有人嚟買一個餐話要多啲咩配料
之後佢話唔夠
所以每次佢嚟到 我哋都會拎個磅出嚟計
砌啱畀佢

咁有時真係好少醬
試過叫多醬點知走左醬

暗角打鑊

屌 原來黑狗有fans
屌佢厹會比人負皮

掃地

依家戴口罩 閪面都冇人知

有包送
我下次搞埋野啦

三角

而家溝死女

摷完仲有魚柳bell食

口罩係好嘢

真
型左好多

今晚有d悶

件道友黑狗真係mk到
成日開口開口埋口都講溝女
留返去旺角劈場先慢慢講啦

D經理就係咁

我讀中學嗰時有個fd做m記，佢做執餐嘅
佢話佢臨收工前一個鍾都會偷偷地送啲雞翼呀 蘋果批俾啲客

因為佢話見到一收鋪就要扔落垃圾桶好折墮

早講邊日唔得都照編都真係仆街

個造星講嘢都幾鳩冇重點

黑狗到依家都係好好笑
講既野但個表情唔相同咁好似

啲飲食經理多數都賤

吓呢個題目做一集昨

呢集其實可以skip

其實面頭嗰啲嘢食係咩嚟 一直都覺得好似麥樂雞但係應該唔係

其實講啲嘢真係好多人都知

其實我嘅要求好低㗎咋
啲客帶個腦出嚟就得㗎喇

自己開路

所以平時出街食嘢都好好禮貌

著返舊衫嘅

下集
有啲鳩

出城

其實幾悶
因為d野都通哂天

中間個女仔講得好
人與人係雙向
好似日本客戶服務做得咁好
好大原因 係d客人有禮貌
大家先會做得到

離島居民都係題材

好多人冇㗎

佢地平時出街都包到實啦

你有幾可入去

其實我想知有冇離到居民試過錯過班船翻唔到去

有請過其他紀律部隊咩

所以日本人咪好大壓力 日日戴假面具

試過拉半閘 有客走入嚟想買嘢

一定有啦，
咪去朋友親戚屋企過夜

好似有消防？
一定有救護

應該就係

無論做服務定做客人都唔想比麻煩人

佢地好似習慣勁準時
不過miss 尾班應該試過？

點解節目完咗先上熱門

仲要逐個cm負皮

對人有禮貌
係基本客戶服務應該要做嘅嘢
返工就係要帶假面具㗎啦
咁唔通日日黑口黑面去服務人先係叫真性情 先係工作應有嘅態度咩

所以中間個女仔咪講得啱囉
人與人之間係雙向
香港有西客
作為客戶服務咪西住對返你囉

長洲賓客

港島返工 住離島幾正

曾經同朋友一齊住長州2,3年

3500蚊

無船咪仆街囉

識人住馬灣

去碼頭上網

好似幾正

馬灣好撚大獲
入去一定要有禁區証
聽講碼頭係廢的

馬灣還好啦

果幾年好似都只係8號波

好彩冇山竹果d咁大獲

多數公司會放早

碼頭有船去中環

我個 friend 喺市區要坐車出碼頭
佢未上車已經要睇 timetable

$$$$$$$$$$$$$$$$$

佢成日都呻貴車錢

有屯赤去大西北會方便啲

仲慘過柴灣入天水圍

長洲南丫無得救架喎
除非大飛

其實有時我都幾羨慕個住馬灣嘅 friend
喺我塞車嗰陣

識人真係咁樣通勤
洪水橋每日坐輕鐵去屯門再坐西鐵再轉地鐵去葵芳坐 shuttle

嘩屌呢d真係搏屌

屌,中環落船,果度有968搭去元朗,駛鬼on9到搭鐵轉黎轉去
就算轉黎轉去都係轉一次

都幾好喎
我都想去離島住下

點解後尾唔繼續住嘅

想住南丫島

馬灣唔算離島

長途巴士都唔係咩好事黎

其實我覺得車程耐唔大問題
轉車多先係問題

佢有 shuttle 葵芳去柴灣
我都唔明點解要咁堅持坐 shuttle

偽毒

居然？
其實都諗過放假早d去離島行下
早排就去過大澳

上車前要屙清啲屎屎尿尿之外
其實冇咩嘢

96x好快啦 中環一上車都差唔多落西隧 聽下歌睇下景都好快到

Shuttle喺公司包嘅唔使錢

刺激喎

塞車

$13

yes 我明
咪話佢咁樣出葵芳唔make sense

鐵人

我都唔明點解佢要坐鐵

依家出唔到國 D人去哂離島玩

都算係港外綫

不過返工時間搭鐵冇得坐就真

有得坐都瞓唔到啦

但根本多人到靜唔到
度度都多人

真毒

可能你個friend瞓到呢

cls

真毒既係留係屋企

諗起以前都有個同事住長洲 來回4粒鐘

由頭到尾得你屈我偽毒

模達係邊度嚟

你行上風力發電站咪冇人囉

講呀
風力發電站咪一撚樣

上面仲有個涼亭

唔話你聽廢事一陣你喺嗰度捕我

其實有路的話一定有人行
之前去過山頂公園根本多人到一個點

不過南丫島啲鬼仔係幾靚仔嘅

忍生仔忍到頭班船

屌你陣痛都忍到頭班船

掉口罩落人地單車籃咁撚仆街

去捕風都唔捕你啦

因為陣痛唔係即刻生到㗎

試吓問吓你阿媽

畀我一定call直昇機，平時冇乜機會搭

啱聽

廢中生過??

元朗大埔住入d既朋友都有經驗

唔使生過都知

係常識嚟嘅

香港人係冇乜公德心

我咁高汁都唔捕係你唔識貨

我轉工 加上朋友去做working holiday

果幾年係長州真心正
夜晚碼頭有好多宵夜食, 即興就去游水
周末差唔多次次都成班fd 黎哂玩
有幾次太噪俾人投訴,都真係唔好意思

開波

來了
個topic好似幾得意

燥完而家輕鬆吓

柴犬女好正

點忍

上星期都係

好貼地嘅感覺

爬屋

肯定好有歸屬感
大家都好似一家人咁

和牛

和牛粥

但係有咩醜事俾成村人笑到面黃

住呢啲係咪大家都會喺度傾話呢個街坊係咪同邊個拍拖

傳到成個島都知

.....
Anyway

長州真心正

唔想變咗總有一瓣

要出島溝女

以前d屋邨都係

但嘈交就好快仆街

都係 都唔知仲繼唔繼續喺嗰度住好

柴犬女真係好正 好想同佢做鄰居

感覺呢啲離島人應該都幾nice

你真係唔識㗎喎.jpg

掉垃圾入單車籃真係

遊客確實幾騷擾

又係酒店

唔知幾多次了
想睇prgf上去講

證明酒店啲嘢講極都有
同埋加上而家疫情可能又有唔同

今集應該幾正

呢排得閒掛 好似班空姐咁

好想再睇離島居民

其實直接打去0電話房咪得
正常check in要同佢講

但staycation那班就

拎過去

有D酒店直頭可以幫你call g

想佢問d人開房多p

唔尷尬咩

更尷尬都見過啦應該

迪奶講野好撚疊聲啲主持技巧退步晒嘅喂

唔會
以前返過間 有買定dom/煙比客人突然之間想要
我都送過幾次 幾多tips

Front desk嗰女仔嘅言行舉止好elegant

想聽黑歷史多過疫症情況

仲見到搽咗指甲油

乜撚野 忽然咁cut
嚇死

係咪唔著衫咁迎接你

煙都話丫
dom真係

仲要個過場音樂唔同咗嘅

以為睇錯節目

油尖旺 3-4星果D

係咪無着衫，做緊前戲，嚟等你個dom??

好難開口問囉

應該爆下啲明星爆房

著浴袍啦佢地 一打開就黎得

香港人就難 酒店咁多外國人

App好似抵啲？

以後啲人係咪都鳩話自己有anniversary

個房務唔講野咁

幾百件

廢青好似好pro咁

太睇小香港人貪小便宜嘅能力

做緊功課

講到明某個時間派
唔收就自己喺front desk攞
or check in嗰陣送埋算

冇睇少 係人都怕 最撚憎
見人送野比其他客 一定會問你R

一邊做一邊睇啦
美腿陣仔

聽把聲都覺靚女

原來酒店可以咁配合，以為得基本野

狼客

本來啲人都無理取鬧㗎啦

同埋佢哋好似冇講話要加錢

費事嘈

睇緊

餐廳都係架啦
不過唔好expect一定跟得實

佢既坐姿都好似做cs

仲可以唔洗加錢
餐廳要加錢

前台係好多靚女

一定好撚正又黑指甲

黑指甲 仲要好有禮貌

想睇除頭盔

無得睇

嗚嗚嗚

黑指甲淫啲？

咁On9夾萬當微波爐

夾萬當微波爐

仲有幾會睇 除頭盔

有潔癖係喺地下屙屎

神秘感

唔明個邏輯喺邊度

巴打鐘意黑妹?

其實唔係幾鐘意啲節目成日講啲客

啲大陸佬/婆鐘意蹲係度痾

黑甲有邪味，正丫喂屌

咁其實我都覺 如果係腳指甲仲正

你好淫邪丫

冇人睇？

搵到薯片緊係R佢upgrade

床底永遠最恐怖

邊條片

睇完做星咪睇

迪偉幾勇 夠膽用水煲

我都會

屙尿入煲

邊會追到

仲推緊造星個post

點解今集係M

我都會好似咁 煲一次倒

BL？

住hostel無野煩

我有個fd就係俾人blacklist 左 全部酒店都唔book得

唔係造星M
係頭盔M

why

冇乜用的 D鬼佬客知咩料一定唔會用

好似一陣有講叫雞

弱智 夾萬當微波爐

D支那人煲既野 你係永遠估唔到

男女都ok

玩屎

好似話成班fd book左開party 佢哋好嘈 醉哂酒
之後經理嚟到 叫佢哋靜少少 佢哋唔理 仲串個經理 最尾就俾人blacklist 全香港酒店都唔book得

最好笑係 幫人book嗰個 無去到 但俾人blacklist係佢

陳雲

食緊朱古力cake...

Johnny depp

潔癖但係喺床度痾，同啲屎一齊瞓開心啲？

痾完叫人黎執?

好玩唔玩，你玩屎.jpg

WHY NOT呀

推張床過去

小紅書

下次番黎先

偉偉 汶汶

真真

上網對

唔知佢地有冇幫客call過G

141

張國榮

唔係跳樓咩

有都唔肯認

講人手
香格里拉集團而家又話炒人了

限聚新人都係topic

咪又係酒店自殺

以前返尖東 噴水池前面大量
夜晚就會見到D鬼佬帶佢地上房

好似講過唔想酒店難做
唔係房

多架
呢幾個月最少四個朋友婚宴要延期
一個都要限坐

幾時到膠巴B哥擺
連登仔幫你撐場

係天台嘛

有排啦屌

可以突破魔法師未

香港酒店工會 Hong Kong Hotel Employees Union
1 小時 ·
根據香格里拉酒店集團同業消息，
該集團旗下酒店包括：
港島香格里拉大酒店(Island Shangri-La)
九龍香格里拉大酒店(Kowloon Shangri-La)
嘉里酒店(Kerry Hotel)
及今旅酒店(Jen Hong Kong by Shangri-La)
將會裁減約100名員工。
當中九龍香格里拉營業部各職級共裁減11人。
該酒店及今旅酒店總經理被裁走，而各部門主要向資深員工開刀。

另外，嘉里酒店將會成為政府指定的隔離酒店。

本會正密切關注該集團裁員事宜，若有勞工法例及遣散費相關問題，可聯絡本會求助。

向緊大魔法師前進喇

唔知點解覺得好慘又覺得好笑

今集唔吸引

仲追緊造星 post

遲咗少少

會唔會出個 因為疫情考唔到拯溺 嘅 serie ?

陣仔是咪要上去

想睇陣仔

上去屌木木奠阝

係

咁撚勇
碌撚會爛喎

你少朋友結婚姐

好期待

唔係
純粹係覺得唔係咩內幕爆咁
自己frd都有人咁啦 唔洗聽佢地節日

cocktail都擺唔到係好灰

二汶個比喻幾正

啲“內幕”唔太juicy

係
大把新聞呀 訪問呀
嗰啲都講緊

大陸

300000好貴

min pay都唔少

屌 唔撚想結婚了

那有錢 你老母

有期已經好期

300000

攞呢筆錢去度蜜月再食幾餐好仲好

擺酒真係好ON9

開返日本就同條女去日本旅行結婚

咁貴 結完已經唔使買樓

而家都未退到

啲酒樓賺到仆街

三十萬已經最低消費………………

留返嚟平時用仲好過做場show

長輩要臉

而家都未俾

呢個幾搞笑

裝修, 係咪Intercontinental

我攞啲錢tum死佢個仆街都仲得呀 tum撚死佢都唔洗30000

可能係富臨嗰啲裝修

Cocktail party係咪平啲

搞婚禮又要就嚟就去真係好鬼煩

其實都睇家族大細
屋企少人的話可能唔介意自己圍威喂

膠巴好有經驗

通常都係既

唔係 就係身邊朋友都delay哂 聽得太多

有藉口唔洗大搞

完全認同薯太下集嗰句 趁而家搞就唔使咁麻煩

咁瘦都仲要減

請少啲無謂人

我叫識人多姐
真係有ok熟的朋友行完教堂或註冊處自己屋企食

30萬min
一定啦

我都想

最理想係雙方家人+近親戚+兩邊最fd幾個

做咩轉咗音樂

推
原來仲講緊結婚

飲茶唔係朝早飲哂佢？

婚宴影相其實都隻眼開隻眼閉架喇
除非邊個on9

on9 government

有後備方案

話驚又去玩

南法變staycation

報復式日本菜放題

個男既講野漏口咁
懶到

爆晒粗咁激動

克羅地亞正呀

屌你老母又講呢d
d 老闆已經覺得wfh係冇野做偷懶

嫁醫生爽到

根本wfh工時係會長左

消失的奶b

我去個fd那場已經一台四個

點解你咁多friend結婚

搵到啱人先重要

你介紹自己俾佢咪得囉

下一集又係比較悶

去過墨爾本d塗鴉街
香港無得比

可能有鬼故聽喎

係到喎

又變咗總有一瓣

塗鴉

塗鴉正

幫推
不過麻麻地個topic

以前響墨爾本直頭有條巷比人畫
變埋景點

其實外國都好多 之前都有特登去影

我鐘意用鉛芯筆油顏色磨尖個芯

十年都跟鳳凰學，咁鳳凰玩左幾耐

屌 邊敢畫
黑警拉撚咗啦

今晚係咁打乞嗤

B哥著唔夠衫？

鳳凰哥呀

大家知洗咁密係點解

鳳凰B

包容？ 而家咪唔係

如果我係主人實覺得好靚 鼓勵佢地畫

校工

係人地道閘整
唔告算好彩

中一仲未知陽具咩樣

男仔中一唔知陽具咩樣？

自己冇咩

當時啱啱開始玩，會唔會係畫得唔靚

去日本仲要同當地人玩好正喎

人生很難

有啲岸邊都有 勁撚多

YMCA

口話犯法㗎唔好做身體卻很誠實

識畫又變左另一樣野咁

但塗鴉真係幾型

Chickee duck嗰幅抗爭幾好睇不過唔知係咪

嘉寶門口嗰道閘好似都係塗鴉
好撚靚

二汶開紅館

Alvin Yeung

相信佢哋想畫嘅嘢應該出唔到街

下集Email係咪有上？

佢地又幾搞鬼

係囉 我估唔到係咁冇意義

長紅

下集幾正

賣相的女孩

睇身型 左邊果個似

賣甜相

有啲似
唔知會唔會開樣
定miss pun呀
佢上過viutv喎

佢兩個咁鬼friend
一齊上有咩出奇

香港最出名都係呢2個

電子雞

今日唔知爆唔爆到po

成人情節 裸露鏡頭

有冇source

sammy個身材好一般咋喎

勁易起到底喎

Moto?

有冇ig/相

佢哋應該都預咗畀人知啦

jkforum ?

J圖都出埋怕咩比人起底

做個統計
賣甜照大家覺得
女性自主
電子雞

有得 J 仲諗咁多咩

我睇埋髮色
左邊係email的機率已經90+%

7個負皮

Sammy = sasako

叔叔不行了

大家接唔接受到自己條女賣過相
接受
唔接受

真？

ssk網上大把有得睇

真係第一次聽女友感呢個term

毒撚就毒撚啦

通常賣幾錢一張相？？

女友感

我都想賣相

係咪即係gfable

無樣無身材咪女友感

點解我見唔到

3個正皮 14個負皮

網台

分到咁仔細cls

網媒記者

係啦

有冇圖？

首先你要有身材

1個正皮 5個負皮

指甲match

係咪email黎

竟然冇email

係咪 onlyfans

patreon？

雞

機場感

把聲咁粗嘅

好mean

可能除

意識形狀

而家好多賣相

雞就雞啦，扮model

好鬼無聊

無咗碌嘢

冇咗碌嘢

Ssk gfable 咩

女友感
自己講完呢個term有冇笑

1001

就嚟爆po了

1000